其實係咪好多人唔知lunch哥真係有白卡

我都係近排上網查下先知 原來大公報都報過佢真係有白卡
啲人話佢唔聽人講 做野唔理後果 嚟啲其實係過度活躍既典型徵狀 佢可能真係控制唔到自己架 有病佢都唔想
用正常人既思維要求佢已經係too much
上幻愛個排 唔係成日主張包容同唔歧視殘疾人/精神病人既咩
屌佢屌咁大力會否太苛刻？唔太忍心我地咁樣蝦一個殘疾人士 佢做得幾7都應該要包容啦 唔好屌佢啦
同個拎白卡既計較又何必呢

咁攞咗白卡之後,揸車可唔可以泊傷殘車位?

收皮啦

其實係打正旗號兩蚊搭車 唔怕你查飛狗

要改裝埋架車先得

ADHD咪唔使改裝

運吉署話要身體殘障先至可以用傷殘車位,咁冇嘢喇

嚟個唔知幫你問下

唔洗改架車都揸到，即係同其他人一樣啦
咁點泊得傷殘位
利申：有friend係肢體殘缺都無申請，就係因為唔想改裝架車

唔使問喇
啱啱睇咗係冇得咁做

佢係真白卡仔

明白哂

有冇白卡佢都可以係傻仔